想問下「採青」既英文係咩？

岩岩老細叫我出email，通知所有同事聽日有採青表演
但公司規定email一定要用英文，應該點講？

Choi ching

pick green

呢d 用拼音咪得

plucking the greens？

eat vegetable

dong dong dong chang chang chang tuk chang

sex party

表達唔到個意思
公司有鬼佬，睇唔明

our company lion will eat vegetable at 3 pm afternoon , please come and cum. we very thank you in advance.

Choi Ching

採青鬼佬叫Remove green hat

collect green

fight for the vegetable

實際啲
話有Lion Dance咪得

lion becomes vegetarian

就咁叫lion dance咪得囉

Cny party rocknroll

cai ching

Fong Ka

I go to school by bus

Choi Ching................Chong！！！！！

Lion dance咪算

Google Translate : Green show

Lion dance show 就ok啦